之前屌柒靜啦嗰班人去咗邊？

又話要嘈著咁贏嘅？
點解全部靜曬